# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-02 02:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

msgid "Upload Result"
msgstr "上传日志"

msgid "Copy Result"
msgstr "复制结果"

msgid "Split Dialog"
msgstr "拆分日志"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:57
msgid "The combatlog file you are trying to open will impair the performance of the app "
msgstr "您尝试打开的战斗日志文件将影响应用程序的性能"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:58
msgid ""
"due to its size. It is advised to split the log. \n"
"\n"
"Click \"Split Dialog\" to split "
msgstr "，因为文件过大。建议拆分日志。\n\n点击“拆分对话框”进行拆分"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:59
msgid "the file, \"Cancel\" to abort combatlog analysis or \"Continue\" to analyze the log "
msgstr "文件，“取消”以中止战斗日志分析，或“继续”以继续分析日志"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:60
msgid "nevertheless."
msgstr "。"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:64
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:66
msgid "Trim"
msgstr "裁剪"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:67
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:101
msgid "Selected Logfile:"
msgstr "选择的日志文件："

#: .\OSCRUI\subwindows.py:116
msgid "Trim Logfile:"
msgstr "裁剪日志文件："

#: .\OSCRUI\subwindows.py:119
msgid "Removes all combats but the most recent one from the selected logfile. "
msgstr "从选定的日志文件中移除所有战斗，只保留最新的战斗。"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:120
msgid "All previous combats will be lost!"
msgstr "所有先前的战斗记录将丢失！"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:134
msgid "Split Log Automatically:"
msgstr "自动拆分日志："

#: .\OSCRUI\subwindows.py:137
msgid "Automatically splits the logfile at the next combat end after "
msgstr "在下一次战斗结束后自动拆分日志文件"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:139
msgid " lines until the entire file has "
msgstr "，直到整个文件被"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:140
msgid " been split. The new files are written to the selected folder. It is advised to "
msgstr "拆分。新的文件将写入选定的文件夹。建议"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:141
msgid "select an empty folder to ensure all files are saved correctly."
msgstr "选择一个空文件夹以确保所有文件正确保存。"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:146
msgid "Auto Split"
msgstr "自动拆分"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:154
msgid "Export Range of Combats:"
msgstr "导出战斗范围："

#: .\OSCRUI\subwindows.py:157
msgid "Exports combats including and between lower and upper limit to selected file. "
msgstr "将包括和介于下限和上限之间的战斗导出到选定的文件中。"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:158
msgid "Both limits refer to the indexed list of all combats in the file starting with 1. "
msgstr "这两个限制指的是文件中所有战斗的索引列表，从 1 开始。"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:159
msgid "An upper limit larger than the total number of combats or of \"-1\", is treated as "
msgstr "上限大于战斗总数或为 \"-1\"，被视为"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:160
msgid "being equal to the total number of combats."
msgstr "等于战斗总数。"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:169
msgid "Lower Limit:"
msgstr "下限："

#: .\OSCRUI\subwindows.py:171
msgid "Upper Limit:"
msgstr "上限："

#: .\OSCRUI\subwindows.py:192
msgid "Export Combats"
msgstr "导出战斗"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:202
msgid "OSCR - Split Logfile"
msgstr "OSCR - 拆分日志文件"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:229
msgid "Upload Results:"
msgstr "上传结果："

#: .\OSCRUI\subwindows.py:264
msgid "OSCR - Upload Results"
msgstr "OSCR - 上传结果"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:286
msgid "Make sure to set the STO Logfile setting in the "
msgstr "确保在设置选项卡中设置 STO 日志文件"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:287
msgid "settings tab to a valid logfile before starting the live parser."
msgstr "为有效的日志文件，然后再启动实时解析器。"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:409
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:409
msgid "Deactivate"
msgstr "关闭"

#: .\OSCRUI\subwindows.py:417
msgid "Close Live Parser"
msgstr "关闭实时解析器"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Handle"
msgstr "句柄"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Build"
msgstr "配装"

#: .\headers.py:9
msgid "Attacks-in Share"
msgstr "攻击数占比"

#: .\headers.py:9 .\headers.py:18
msgid "Total Damage"
msgstr "总伤害"

#: .\headers.py:9 .\headers.py:18 .\headers.py:33
msgid "DPS"
msgstr "DPS"

#: .\headers.py:9 .\headers.py:18 .\headers.py:33
msgid "Debuff"
msgstr "减益"

#: .\headers.py:9 .\headers.py:20 .\headers.py:27 .\headers.py:33
msgid "Combat Time"
msgstr "战斗时间"

#: .\headers.py:10
msgid "Damage Share"
msgstr "伤害占比"

#: .\headers.py:10
msgid "Taken Damage Share"
msgstr "承受伤害占比"

#: .\headers.py:10
msgid "Total Heals"
msgstr "总治疗量"

#: .\headers.py:10 .\headers.py:18
msgid "Max One Hit"
msgstr "最大单次伤害"

#: .\headers.py:10 .\headers.py:18 .\headers.py:27
msgid "Crit Chance"
msgstr "暴击率"

#: .\headers.py:10 .\headers.py:33
msgid "Deaths"
msgstr "死亡次数"

#: .\headers.py:11
msgid "Heal Crit Chance"
msgstr "治疗暴击率"

#: .\headers.py:11
msgid "Heal Share"
msgstr "治疗占比"

#: .\headers.py:11
msgid "Total Damage Taken"
msgstr "总承受伤害"

#: .\headers.py:11
msgid "Total Hull Damage Taken"
msgstr "总舰体承受伤害"

#: .\headers.py:12
msgid "Attacks-in Number"
msgstr "攻击次数"

#: .\headers.py:12
msgid "Total Attacks"
msgstr "总攻击次数"

#: .\headers.py:12
msgid "Total Shield Damage Taken"
msgstr "总护盾承受伤害"

#: .\headers.py:12 .\headers.py:20
msgid "Hull Attacks"
msgstr "舰体攻击"

#: .\headers.py:13
msgid "Crit Number"
msgstr "暴击次数"

#: .\headers.py:13
msgid "Heal Crit Number"
msgstr "治疗暴击次数"

#: .\headers.py:13
msgid "Heal Number"
msgstr "治疗次数"

#: .\headers.py:13 .\headers.py:19
msgid "Misses"
msgstr "未命中"

#: .\headers.py:18
msgid "Accuracy"
msgstr "命中率"

#: .\headers.py:18
msgid "Flank Rate"
msgstr "侧翼命中率"

#: .\headers.py:19
msgid "Attacks"
msgstr "攻击次数"

#: .\headers.py:19
msgid "Critical Hits"
msgstr "暴击数"

#: .\headers.py:19
msgid "Flank Hits"
msgstr "侧翼击中"

#: .\headers.py:19
msgid "Shield DPS"
msgstr "护盾 DPS"

#: .\headers.py:19
msgid "Shield Damage"
msgstr "护盾伤害"

#: .\headers.py:19 .\headers.py:33
msgid "Kills"
msgstr "击杀"

#: .\headers.py:20
msgid "Base DPS"
msgstr "基础 DPS"

#: .\headers.py:20
msgid "Base Damage"
msgstr "基础伤害"

#: .\headers.py:20
msgid "Hull DPS"
msgstr "舰体 DPS"

#: .\headers.py:20
msgid "Hull Damage"
msgstr "舰体伤害"

#: .\headers.py:21
msgid "Shield Attacks"
msgstr "攻击护盾次数"

#: .\headers.py:26
msgid "Hull HPS"
msgstr "舰体 HPS"

#: .\headers.py:26
msgid "Hull Heal"
msgstr "舰体治疗"

#: .\headers.py:26
msgid "Shield HPS"
msgstr "护盾 HPS"

#: .\headers.py:26
msgid "Shield Heal"
msgstr "护盾治疗"

#: .\headers.py:26
msgid "Total Heal"
msgstr "总治疗"

#: .\headers.py:26 .\headers.py:33
msgid "HPS"
msgstr "每秒治疗"

#: .\headers.py:27
msgid "Critical Heals"
msgstr "暴击治疗次数"

#: .\headers.py:27
msgid "Heal Ticks"
msgstr "治疗次数"

#: .\headers.py:27
msgid "Hull Heal Ticks"
msgstr "舰体治疗次数"

#: .\headers.py:27
msgid "Max One Heal"
msgstr "最大单次治疗值"

#: .\headers.py:28
msgid "Shield Heal Ticks"
msgstr "护盾治疗次数"

#: .\headers.py:33
msgid "Attacks-in"
msgstr "被攻击数"

msgid "Invalid Logfile"
msgstr "非法日志文件"

msgid "The Logfile you are trying to open does not exist."
msgstr "尝试打开的日志文件不存在。"

msgid "Failed to parse error from server"
msgstr "无法从服务器获取解析"

msgid "No data to upload."
msgstr "无法上传空数据"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:290
msgid "Collapse Sidebar"
msgstr "折叠侧边栏"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:290
msgid "Collapse Sidebar"
msgstr "折叠侧边栏"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:290
msgid "Expand Sidebar"
msgstr "展开侧边栏"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:295
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:295
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:306
msgid "Collapse Table"
msgstr "折叠表格"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:308
msgid "Expand_Table"
msgstr "展开表格"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:342
msgid "Available Maps:"
msgstr "可用地图："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:355 .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:378
msgid "All Maps"
msgstr "所有地图"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:357 .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:379
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:367
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:427
msgid "Seasonal Records:"
msgstr "赛季记录："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:464
msgid "STO Combatlog:"
msgstr "STO 日志文件路径："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:467
msgid "Manage Logfile"
msgstr "管理日志文件"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:480
msgid "Browse ..."
msgstr "选择日志"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:481
msgid "Default"
msgstr "默认日志"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:485
msgid "Scan"
msgstr "扫描日志"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:500
msgid "Export Combat"
msgstr "导出战斗"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:503
msgid "Save Combat to Cache"
msgstr "将战斗保存到缓存"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:512
msgid "Load newer Combats"
msgstr "加载较新的战斗"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:517
msgid "Load older Combats"
msgstr "加载较旧的战斗"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:528 .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:531
msgid "Analyze Combat"
msgstr "分析战斗"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:562
msgid "Live Parser"
msgstr "实时解析器"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:580
msgid "About OSCR:"
msgstr "关于OSCR："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:583
msgid "Open Source Combatlog Reader (OSCR), developed by the STO Community "
msgstr "Open Source Combatlog Reader (OSCR)，由STO社区开发"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:584
msgid "Developers in cooperation with the STO Builds Discord."
msgstr "开发者与 STO Builds Discord 群组合作。"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:588
msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:593
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:594
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:595
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:636
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:637
msgid "League"
msgstr "联赛"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:638
msgid "About"
msgstr "关于"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:723 .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1116
msgid "DPS Bar"
msgstr "DPS 条形图"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:725 .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1116
msgid "DPS Graph"
msgstr "DPS 折线图"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:727 .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1116
msgid "Damage Graph"
msgstr "伤害柱状图"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:786
msgid "Damage Out"
msgstr "造成伤害"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:789
msgid "Damage Taken"
msgstr "受到伤害"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:792
msgid "Heals Out"
msgstr "对外治疗"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:795
msgid "Heals In"
msgstr "受到治疗"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:809
msgid "Global Max One Hit"
msgstr "全局最大单次命中"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:809
msgid "Magnitude"
msgstr "幅度"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:809
msgid "Magnitude / s"
msgstr "幅度 / 秒"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:809
msgid "Max One Hit"
msgstr "最大单次命中"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:809
msgid "Selection"
msgstr "请选择"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:860
msgid "Freeze Graph"
msgstr "冻结图表"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:864
msgid "Clear Graph"
msgstr "清除图表"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:912
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:915
msgid "name@handle"
msgstr "昵称@句柄"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:919
msgid "View Parse"
msgstr "查看选中日志解析"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:920
msgid "More"
msgstr "查看更多"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:956
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:957
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:958
msgid "League Standings"
msgstr "联赛排名"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:959
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1002
msgid "Seconds Between Combats:"
msgstr "战斗间隔时间："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1013
msgid "Number of combats to isolate:"
msgstr "隔离战斗的数量："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1025
msgid "Graph resolution (interval in seconds):"
msgstr "图表刷新率（间隔秒数）："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1031
msgid "Auto Split After Lines:"
msgstr "自动裁剪行数："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1042
msgid "Sort overview table by column:"
msgstr "按选中列排序概览表："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1051
msgid "Overview table sort order:"
msgstr "概览表排序顺序："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1055
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1055
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1060
msgid "Scan log automatically:"
msgstr "自动扫描日志："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1062 .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1092
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1062 .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1092
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1071
msgid "STO Logfile:"
msgstr "STO 日志文件路径："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1082
msgid "Live Parser Opacity:"
msgstr "实时解析器透明度："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1090
msgid "LiveParser Graph:"
msgstr "实时解析器图表："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1103
msgid "LiveParser Graph Field:"
msgstr "实时解析器图表字段："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1112
msgid "Default Overview Tab:"
msgstr "默认概览标签："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1121
msgid "Logfile Size Warning:"
msgstr "日志文件大小警告："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1134
msgid "UI Scale:"
msgstr "界面缩放："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1140
msgid "LiveParser Scale:"
msgstr "实时解析器缩放："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1147
msgid "LiveParser default state:"
msgstr "实时解析器默认状态："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1162
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1190
msgid "Damage table columns:"
msgstr "显示的伤害表列："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1210 .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1235
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1217
msgid "Heal table columns:"
msgstr "显示的治疗表列："

#: .\OSCR-UI-main\OSCRUI\app.py:1242
msgid "Live Parser columns:"
msgstr "显示的实时解析器列："